本港據報今日（4/12）暴增112宗確診 突破第四波阻力位！

頭香

尋日咁多不明預左啦

有無牛證買？

政府所謂防疫真係垃撚圾
人地台灣清零係因為政府完全封關
唔會搞著班市民
人地演唱會 金馬獎照搞
出街唔洗強制戴罩

香港反而話我地抗疫疲勞 賴鳩我地
自己就去搞個安心出殯就當做左野
次次都做d唔做d
梗係永續第五第六波啦
仲話想奶共盡早同支那通關
下世啦

老舞應該過左高峰仲係咁多，姐係不明起碼50

政苦on9都唔係第一日
佢最想香港市民除左番工之外無其他生活，娛樂消費運動全部唔參與就最好
之後放d支那閪落黎
用香港人既錢比支那閪落黎拎資源落黎玩

一個要用疫情控制社會，一個正常民主國家，冇得比

奶共唔係問題呀
但都唔好奶到咁柒呀
宜家人地唔開香港關唔俾你奶呀

啲廢老圖好撚好笑

咁叫暴增收皮啦

呢個禮拜封球場
上個禮拜就酒吧
之後就機鋪同戲院
宜家餐廳爆得咁勁又唔封
完全唔知做緊乜

永續假瘟疫

未過150

熱狗:你中招因為你戴口罩！

政府由頭到尾無諗過防疫，只係瘟疫政治。

正苦其實最想永續疫情去控制市民一舉一動
唔知啲手停口停嘅藍絲幾時醒覺

而家升穿左條頸線，量度升幅最小係幾多？

未必，尋日31個不明，佢地既家人會算入密切接觸者。

爆個d富豪群組
分分中好多都有票選特首
但又驚比上面話唔做野咪鳩封搵市民開刀
機鋪真係好無辜，從來無爆發過又成日封佢

呢啲垃圾廢老根本一早應該死
物競天擇 適者生存
呢次瘟疫就係將最老死極死唔去果班社會負累清除

112單 暴增

好撚尷屌

台灣同新加坡地理上政治上同中共保持距離
香港冇

唔知當時邊個外媒話香港防疫做得好

而家都可以拎出嚟鞭屍

1120咪又係要番工 cls

輕鬆啦，啲人咪一樣係迫車返工

永續用限聚令國安法治港
唔告坐監都屈你一萬

已經LC

90去112就叫暴增
起碼升十倍先講野啦恐懼撚

班立法會議員食屎大？

都要有堆賤種廢老以為驗完 = 有抗體先成事
我屋企條撐警賤種年頭最早期 仲死撐冇事唔戴罩
前排有免費驗中招突然之間聲大大屌人「冇公德心」

過萬都冇野好驚

暴咩增都未過200

咪天真
就算佢地真係比林鄭搞到雞毛鴨血
佢地一樣照屌黃絲xxx

朝早返工咪又係咁撚多人 曬氣

higher low

拾級而上

仲未摸頂

上啊武漢

政府驚西

市民的錯

有人唔出街食飯會死呀嘛

而家先入市會唔會太遲？

好快會有人笑你恐懼撚 巴打走先 我幫你頂著

人地係話當時確診低，歸功香港人自救戴口罩

d 報紙佬
最鐘意咁寫
夠juicy

但有班藍屍唔戴罩跳老舞
仲要被政府鬧我地防疫疲勞

點解冇晒反對派都仲咁多確診個案嘅民建聯點做野啊 我地藍屍又輸

未過200喎
第4波咁弱既

輸了

而家已經衍生咗好多個群組

升穿10天平均線，形成黃金交叉

咪又係繼續返工

就連廣東省政府都信唔過柒婆

想問下 如果想檢測 去邊到做好

黎字頭

柒婆柒到

坡仔：好彩冇同佢搞咩旅遊氣泡

阻力位
你報緊財經?

112又叫暴增
唔驚

啱喎，戴口罩有咩用

唔封關戴多一年都重係未完

正確態度

黎先生既訴求都係返工

你估人人都可以wfh咩
之前禁堂食都搞到成班人坐路邊 坐公園食飯
直頭關門既話d人點算 平時返工都累 仲要人特登搞一輪帶飯咩

加倉！

就算日日破百,一個月都係3000
而且多數1-2星期就會好番
死又死廢老
但係就全香港後生仔被lock down

根本就失控左
袁國勇收哂聲咁款擺明似投降

林鄭: 正合我意

仲返工咁自私？

而家邊個報復緊社會好明顯啦

連續三日上破100阻力位，上望180，下仲望80做重開餐廳宗數

我而家想唔好封關
快啲攬炒

慘！

準備強制打大陸針

已經覺得冇咩特別

呢班藍屍餓死晒未
快啲出嚟反政府啦
冇工返呀屌佢老母

政府邊境控制走漏咗邊有計
邊境控制得好的話，我理得你跳舞定演唱會開P，都唔會有事，台灣就係好例子

112個人患上流感幾時變成全港焦點

繼續爆

1120先講啦

禁堂食啦
最緊要有效

D人覺得係街食飯無尊嚴就會係屋企架啦
我唔信老闆真係咁係良

反正just a flu

如果你既健康同我份糧要2揀1 我老虎蟹都揀份糧啦
我冇錢交租你養我呀？唔係既話我做乜要理你既健康

唔好覺得去親餐廳食飯都係出街玩啦
住九龍既去港島返工既話 點返屋企食飯呀

有冇走鬼返大灣區呀？歡迎

歡迎

爆得越勁越好呀屌你老母

可以做文宣
藍絲咁中意話黃絲攬炒搞疫症

睇下佢地又做緊d乜
吹老舞 唔戴罩

根本政苦係最想keep住有疫情嗰個

依家全世界WFH?

Just a flu.

多人確診冇人死

Just a flu

唔會 今日高位 明日低位

上望幾多

WFH 囉
政府會開會堂食飯架啦

總之禁堂食最有效
好多人唔會出街

台灣開返商務簽證啦wo定你當有隔離就叫係封關？

WFH 哩啲咁不切實際嘅都講得出
一係就封城

人地年初年中堅持完封
宜家咪開得番囉

一早要禁堂食
唔戴罩係同一個半密封空間食野根本痴線

不如全港停工？

香港之前有清過0wo係之後括免檢疫on99
擺明係d細節位做得差，入境要隔離個堆完全無處理好

唔好啦 你想搞死大家咩
禁堂食自由度好大

佢忍到係街食飯 咪出街囉

黎先生點算

咁容易死咩？你太睇小香港人

正如上年係班狗最唔想完一樣

想問到咗高峰未

咁要封埋office啦，啲人買外賣返去食咪又係個個除口罩

唔驚中左有五千蚊派

識做
即刻call咗

宜家仲無home office果d就算吧啦

一早封關, 靠本地消費咪算囉
第一波個陣死都唔肯封內地關

停工要強制檢驗先再講野
如果唔係，幾多單大部份人都係咁過

疫指今日高開114，突破一個月高位

後市向好

你估個個做文職office 工作咩，做人唔好咁自私

人地就係唔想要本地人，你明唔明

Herd immunity 啦，唔洗搞咁多嘢

叫你老細提供食飯地點囉

公園

而家個「回港易」日日5000個支那人免檢疫侵港，爆到2047年都仲有得爆，2021年各個國家都有有效疫苗用，香港都仲係接收緊支那d垃圾疫苗

咁食飯地點咪一樣，無啦啦變到一堆個人獨立空間出來咩

根本要所有非緊急同必要服務之外全部停工停市啦

來多啲支那人
多啲！

走得太前

之後第3定唔知第4波, 明顯係政府錯 (機組人員 & 遠洋船員)
又賴賴賴賴賴

成個亞洲得香港係咁易人crew change
班官應該以為自己係香港高官好撚醒
連d東南亞落後國家既官都不如

傳開左就係傳開左

小英喺肺炎一爆就已經應對得好好

好似班學謢重未停實習

我要去深圳感受國嘅強大快啲開關啦

佢同廢炎傾掂數啦 唔會中 返工要緊啊

真 乜鳩都屌市民
乜乜群組唔會自己生個病出嚟嫁
唔係有人傳入嚟點會由無本地感染去到大爆發姐
屌你老母林奠
想種族大清洗咋掛

係100左右有穩定支持 未來幾日有機會上試200